msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: JohnVanOrange\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.7\n"
"Language: zh-cn\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#: /tmp/twig/db/8e/b574d486ecd1459a66ce48ea9b9405994dddb817616e837631e9c92fca3e.php:26
#: /tmp/twig/e3/0f/1cf9731abf10698b6331a1a001af50218dc4041d00c5c0dd578000157a0c.php:90
msgid "Add Tag"
msgstr "添加标签"

#: /tmp/twig/db/8e/b574d486ecd1459a66ce48ea9b9405994dddb817616e837631e9c92fca3e.php:34
#: /tmp/twig/db/8e/b574d486ecd1459a66ce48ea9b9405994dddb817616e837631e9c92fca3e.php:39
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: /tmp/twig/db/8e/b574d486ecd1459a66ce48ea9b9405994dddb817616e837631e9c92fca3e.php:48
#: /tmp/twig/69/bb/1eeee20663a86bd7df6b2e9bfda8f7087926656d3995a5128e1c90853f90.php:84
#: /tmp/twig/94/c3/094b0cf3b811037932a270f35656b5876067a55b082b06c3b6fc4cf7e99b.php:116
#: /tmp/twig/1a/20/c2bc0c8ac6d39848cfc405a48dfb72b84225047103ec05fb44da4b0c4fb6.php:36
#: /tmp/twig/35/a8/fd133b4c2dd6a10abd7e5eea596cbef41e4cf78370479fe8157b9ffe221f.php:69
#: /tmp/twig/b5/c3/77352d85e114a924448296fe85a3731306a6c8e75f9de132dedb0bd52bc0.php:52
#: /tmp/twig/5c/e3/9133fa05ea265524ca89c1526816d44bec5db60acb939f42bd4b2144cf80.php:45
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: /tmp/twig/db/8e/b574d486ecd1459a66ce48ea9b9405994dddb817616e837631e9c92fca3e.php:52
#: /tmp/twig/5c/e3/9133fa05ea265524ca89c1526816d44bec5db60acb939f42bd4b2144cf80.php:49
msgid "Add"
msgstr "加"

#: /tmp/twig/e5/d0/1b3b3de4ef2452b5fa45004ddc3d39720e659830a100ae9ecc676799879d.php:34
msgid "Merge Admin"
msgstr "合并管理"

#: /tmp/twig/69/bb/1eeee20663a86bd7df6b2e9bfda8f7087926656d3995a5128e1c90853f90.php:26
#: /tmp/twig/8f/f1/a489799fee390db474514dd1c4aadb84599a05571c4c24c42e796c8192cb.php:289
msgid "Create Account"
msgstr "创建帐户"

#: /tmp/twig/69/bb/1eeee20663a86bd7df6b2e9bfda8f7087926656d3995a5128e1c90853f90.php:34
#: /tmp/twig/69/bb/1eeee20663a86bd7df6b2e9bfda8f7087926656d3995a5128e1c90853f90.php:39
#: /tmp/twig/35/a8/fd133b4c2dd6a10abd7e5eea596cbef41e4cf78370479fe8157b9ffe221f.php:34
#: /tmp/twig/35/a8/fd133b4c2dd6a10abd7e5eea596cbef41e4cf78370479fe8157b9ffe221f.php:39
#: /tmp/twig/b5/c3/77352d85e114a924448296fe85a3731306a6c8e75f9de132dedb0bd52bc0.php:38
#: /tmp/twig/b5/c3/77352d85e114a924448296fe85a3731306a6c8e75f9de132dedb0bd52bc0.php:43
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: /tmp/twig/69/bb/1eeee20663a86bd7df6b2e9bfda8f7087926656d3995a5128e1c90853f90.php:46
#: /tmp/twig/69/bb/1eeee20663a86bd7df6b2e9bfda8f7087926656d3995a5128e1c90853f90.php:51
#: /tmp/twig/8f/f1/a489799fee390db474514dd1c4aadb84599a05571c4c24c42e796c8192cb.php:216
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: /tmp/twig/69/bb/1eeee20663a86bd7df6b2e9bfda8f7087926656d3995a5128e1c90853f90.php:58
#: /tmp/twig/69/bb/1eeee20663a86bd7df6b2e9bfda8f7087926656d3995a5128e1c90853f90.php:63
#: /tmp/twig/35/a8/fd133b4c2dd6a10abd7e5eea596cbef41e4cf78370479fe8157b9ffe221f.php:46
#: /tmp/twig/35/a8/fd133b4c2dd6a10abd7e5eea596cbef41e4cf78370479fe8157b9ffe221f.php:51
#: /tmp/twig/65/4d/1a8b7a810bd070166904c6253550e3b30ddc556c4a23e5b2f57fc86e7fc8.php:49
#: /tmp/twig/65/4d/1a8b7a810bd070166904c6253550e3b30ddc556c4a23e5b2f57fc86e7fc8.php:54
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: /tmp/twig/69/bb/1eeee20663a86bd7df6b2e9bfda8f7087926656d3995a5128e1c90853f90.php:70
#: /tmp/twig/69/bb/1eeee20663a86bd7df6b2e9bfda8f7087926656d3995a5128e1c90853f90.php:75
#: /tmp/twig/65/4d/1a8b7a810bd070166904c6253550e3b30ddc556c4a23e5b2f57fc86e7fc8.php:61
#: /tmp/twig/65/4d/1a8b7a810bd070166904c6253550e3b30ddc556c4a23e5b2f57fc86e7fc8.php:66
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: /tmp/twig/69/bb/1eeee20663a86bd7df6b2e9bfda8f7087926656d3995a5128e1c90853f90.php:88
msgid "Create"
msgstr "创造"

#: /tmp/twig/95/77/772bcd1be743344096b09d26eb8656068f27f988ed9aadfaf1fbddc23575.php:50
msgid "Return to Main Page"
msgstr "返回到首页"

#: /tmp/twig/15/28/c273e938251356b5cdd569b93990b36dca4dac2a76f668d8756f667fcfc0.php:34
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: /tmp/twig/1d/ba/caf6567a2b2837e20817cd568f6f4412a4599ef032bc8477df509bfe22e1.php:42
#: /tmp/twig/d3/41/ea08d48deea78a8a89b43fad6ca0a1642ae517ea49126ddc02f4d58c1712.php:40
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: /tmp/twig/d3/41/ea08d48deea78a8a89b43fad6ca0a1642ae517ea49126ddc02f4d58c1712.php:32
msgid "An unexpected error occured."
msgstr "发生意外错误。"

#: /tmp/twig/d3/41/ea08d48deea78a8a89b43fad6ca0a1642ae517ea49126ddc02f4d58c1712.php:34
msgid "Error code"
msgstr "错误代码"

#: /tmp/twig/dd/b1/52ee2aa9c26cadcc17f2864bc92ebe9e5fb5151514173d9151867b195425.php:44
#: ../pages/user.php:12
msgid "Profile for"
msgstr "天寒"

#: /tmp/twig/dd/b1/52ee2aa9c26cadcc17f2864bc92ebe9e5fb5151514173d9151867b195425.php:60
msgid "Update Profile Image with Gravatar"
msgstr "更新简介的图片用的Gravatar"

#: /tmp/twig/dd/b1/52ee2aa9c26cadcc17f2864bc92ebe9e5fb5151514173d9151867b195425.php:75
msgid "View your saved images"
msgstr "查看您保存的图像"

#: /tmp/twig/dd/b1/52ee2aa9c26cadcc17f2864bc92ebe9e5fb5151514173d9151867b195425.php:81
msgid "View your uploaded images"
msgstr "查看您上传的图片"

#: /tmp/twig/dd/b1/52ee2aa9c26cadcc17f2864bc92ebe9e5fb5151514173d9151867b195425.php:85
msgid "Change your password"
msgstr "更改您的密码"

#: /tmp/twig/e3/0f/1cf9731abf10698b6331a1a001af50218dc4041d00c5c0dd578000157a0c.php:42
#: /tmp/twig/cf/42/a4a478de6b060edab4f2876710fef1a8c12f9a37f3174784f1c0922f1b94.php:48
#: /tmp/twig/e6/a3/5a0d94b26ba8aa04a9db510846cadc07549d2e8069ff151400c869e0a589.php:58
msgid "Main Image"
msgstr "主影像"

#: /tmp/twig/e3/0f/1cf9731abf10698b6331a1a001af50218dc4041d00c5c0dd578000157a0c.php:82
msgid "no current tags"
msgstr "目前没有标签"

#: /tmp/twig/e3/0f/1cf9731abf10698b6331a1a001af50218dc4041d00c5c0dd578000157a0c.php:105
#: /tmp/twig/e3/0f/1cf9731abf10698b6331a1a001af50218dc4041d00c5c0dd578000157a0c.php:107
msgid "Pin It"
msgstr "别起来"

#: /tmp/twig/40/ef/52378f01e0391eaa3d1b75d7460083e4ebe8312702f2168f39175f95206f.php:34
#: /tmp/twig/8f/f1/a489799fee390db474514dd1c4aadb84599a05571c4c24c42e796c8192cb.php:323
msgid "API Docs"
msgstr "API文档"

#: /tmp/twig/40/ef/52378f01e0391eaa3d1b75d7460083e4ebe8312702f2168f39175f95206f.php:126
#: /tmp/twig/c8/b8/b27842769a89e7a9e36ec40f864db66720d5ed63808d252a74bdfb0d7976.php:121
msgid "Methods"
msgstr "方法"

#: /tmp/twig/94/c3/094b0cf3b811037932a270f35656b5876067a55b082b06c3b6fc4cf7e99b.php:26
#: /tmp/twig/8f/f1/a489799fee390db474514dd1c4aadb84599a05571c4c24c42e796c8192cb.php:319
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "键盘快捷键"

#: /tmp/twig/94/c3/094b0cf3b811037932a270f35656b5876067a55b082b06c3b6fc4cf7e99b.php:35
msgid "Key"
msgstr "电键"

#: /tmp/twig/94/c3/094b0cf3b811037932a270f35656b5876067a55b082b06c3b6fc4cf7e99b.php:39
msgid "action"
msgstr "行动"

#: /tmp/twig/94/c3/094b0cf3b811037932a270f35656b5876067a55b082b06c3b6fc4cf7e99b.php:47
msgid "space"
msgstr "空格键"

#: /tmp/twig/94/c3/094b0cf3b811037932a270f35656b5876067a55b082b06c3b6fc4cf7e99b.php:51
msgid "Load random image"
msgstr "加载随机图像"

#: /tmp/twig/94/c3/094b0cf3b811037932a270f35656b5876067a55b082b06c3b6fc4cf7e99b.php:58
msgid "Go back in browser history"
msgstr "回去在浏览器历史记录"

#: /tmp/twig/94/c3/094b0cf3b811037932a270f35656b5876067a55b082b06c3b6fc4cf7e99b.php:65
msgid "Go forward in browser history"
msgstr "前进在浏览器历史记录"

#: /tmp/twig/94/c3/094b0cf3b811037932a270f35656b5876067a55b082b06c3b6fc4cf7e99b.php:72
msgid "Add tag"
msgstr "添加标签"

#: /tmp/twig/94/c3/094b0cf3b811037932a270f35656b5876067a55b082b06c3b6fc4cf7e99b.php:79
msgid "Report image"
msgstr "报告形象"

#: /tmp/twig/94/c3/094b0cf3b811037932a270f35656b5876067a55b082b06c3b6fc4cf7e99b.php:90
msgid "Save image"
msgstr "保存图像"

#: /tmp/twig/94/c3/094b0cf3b811037932a270f35656b5876067a55b082b06c3b6fc4cf7e99b.php:97
msgid "Like image"
msgstr "像图像"

#: /tmp/twig/94/c3/094b0cf3b811037932a270f35656b5876067a55b082b06c3b6fc4cf7e99b.php:104
msgid "Dislike image"
msgstr "不喜欢的图像"

#: /tmp/twig/1a/20/c2bc0c8ac6d39848cfc405a48dfb72b84225047103ec05fb44da4b0c4fb6.php:26
#: /tmp/twig/8f/f1/a489799fee390db474514dd1c4aadb84599a05571c4c24c42e796c8192cb.php:222
msgid "Report Image"
msgstr "举报图片"

#: /tmp/twig/20/9f/c0d09ade721c8bd5712c62eba9079b2f128a491ab156c738eb8c4eaad91f.php:34
msgid "Image Mass Approval"
msgstr "图像质量认证"

#: /tmp/twig/cf/42/a4a478de6b060edab4f2876710fef1a8c12f9a37f3174784f1c0922f1b94.php:39
msgid "Image Details"
msgstr "图片详情"

#: /tmp/twig/cf/42/a4a478de6b060edab4f2876710fef1a8c12f9a37f3174784f1c0922f1b94.php:56
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: /tmp/twig/cf/42/a4a478de6b060edab4f2876710fef1a8c12f9a37f3174784f1c0922f1b94.php:62
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: /tmp/twig/cf/42/a4a478de6b060edab4f2876710fef1a8c12f9a37f3174784f1c0922f1b94.php:68
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: /tmp/twig/cf/42/a4a478de6b060edab4f2876710fef1a8c12f9a37f3174784f1c0922f1b94.php:76
msgid "Added on"
msgstr "添加"

#: /tmp/twig/cf/42/a4a478de6b060edab4f2876710fef1a8c12f9a37f3174784f1c0922f1b94.php:85
msgid "Uploaded by"
msgstr "上传者"

#: /tmp/twig/cf/42/a4a478de6b060edab4f2876710fef1a8c12f9a37f3174784f1c0922f1b94.php:99
msgid "Flagged NSFW"
msgstr "标记NSFW"

#: /tmp/twig/cf/42/a4a478de6b060edab4f2876710fef1a8c12f9a37f3174784f1c0922f1b94.php:109
msgid "Saved"
msgstr "保存"

#: /tmp/twig/cf/42/a4a478de6b060edab4f2876710fef1a8c12f9a37f3174784f1c0922f1b94.php:112
msgid "on"
msgstr "上"

#: /tmp/twig/cf/42/a4a478de6b060edab4f2876710fef1a8c12f9a37f3174784f1c0922f1b94.php:125
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: /tmp/twig/cf/42/a4a478de6b060edab4f2876710fef1a8c12f9a37f3174784f1c0922f1b94.php:150
msgid "External Resources"
msgstr "外部资源"

#: /tmp/twig/cf/42/a4a478de6b060edab4f2876710fef1a8c12f9a37f3174784f1c0922f1b94.php:156
msgid "Additional image info (EXIF and technical data)"
msgstr "额外的图像信息（EXIF以及技术参数）"

#: /tmp/twig/cf/42/a4a478de6b060edab4f2876710fef1a8c12f9a37f3174784f1c0922f1b94.php:162
msgid "Reverse Google search"
msgstr "反向谷歌搜索"

#: /tmp/twig/cf/42/a4a478de6b060edab4f2876710fef1a8c12f9a37f3174784f1c0922f1b94.php:168
msgid "Reverse Tineye search"
msgstr "反向Tineye搜索"

#: /tmp/twig/cf/42/a4a478de6b060edab4f2876710fef1a8c12f9a37f3174784f1c0922f1b94.php:174
msgid "Image tools"
msgstr "图像工具"

#: /tmp/twig/cf/42/a4a478de6b060edab4f2876710fef1a8c12f9a37f3174784f1c0922f1b94.php:182
msgid "Comments"
msgstr "评语"

#: /tmp/twig/35/a8/fd133b4c2dd6a10abd7e5eea596cbef41e4cf78370479fe8157b9ffe221f.php:26
#: /tmp/twig/35/a8/fd133b4c2dd6a10abd7e5eea596cbef41e4cf78370479fe8157b9ffe221f.php:73
#: /tmp/twig/8f/f1/a489799fee390db474514dd1c4aadb84599a05571c4c24c42e796c8192cb.php:153
#: /tmp/twig/8f/f1/a489799fee390db474514dd1c4aadb84599a05571c4c24c42e796c8192cb.php:285
msgid "Login"
msgstr "注册"

#: /tmp/twig/35/a8/fd133b4c2dd6a10abd7e5eea596cbef41e4cf78370479fe8157b9ffe221f.php:59
msgid "Don't have an account?"
msgstr "不要有一个帐户？"

#: /tmp/twig/35/a8/fd133b4c2dd6a10abd7e5eea596cbef41e4cf78370479fe8157b9ffe221f.php:64
msgid "Forgot Password?"
msgstr "忘记密码？"

#: /tmp/twig/b5/c3/77352d85e114a924448296fe85a3731306a6c8e75f9de132dedb0bd52bc0.php:26
msgid "Forgot Password"
msgstr "忘记密码"

#: /tmp/twig/b5/c3/77352d85e114a924448296fe85a3731306a6c8e75f9de132dedb0bd52bc0.php:32
msgid ""
"Enter your username and an email will be sent with a link to reset the "
"password on your account."
msgstr "输入您的用户名和电子邮件将链接发送重置密码的帐户。"

#: /tmp/twig/b5/c3/77352d85e114a924448296fe85a3731306a6c8e75f9de132dedb0bd52bc0.php:56
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: /tmp/twig/65/4d/1a8b7a810bd070166904c6253550e3b30ddc556c4a23e5b2f57fc86e7fc8.php:33
#: /tmp/twig/65/4d/1a8b7a810bd070166904c6253550e3b30ddc556c4a23e5b2f57fc86e7fc8.php:72
#: /tmp/twig/8f/f1/a489799fee390db474514dd1c4aadb84599a05571c4c24c42e796c8192cb.php:142
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: /tmp/twig/5c/e3/9133fa05ea265524ca89c1526816d44bec5db60acb939f42bd4b2144cf80.php:26
msgid "Add Image"
msgstr "添加图片"

#: /tmp/twig/5c/e3/9133fa05ea265524ca89c1526816d44bec5db60acb939f42bd4b2144cf80.php:34
msgid "Image URL"
msgstr "图片网址"

#: /tmp/twig/c8/b8/b27842769a89e7a9e36ec40f864db66720d5ed63808d252a74bdfb0d7976.php:32
msgid "API Docs for"
msgstr "API文档"

#: /tmp/twig/c8/b8/b27842769a89e7a9e36ec40f864db66720d5ed63808d252a74bdfb0d7976.php:73
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: /tmp/twig/c8/b8/b27842769a89e7a9e36ec40f864db66720d5ed63808d252a74bdfb0d7976.php:91
msgid "Defaults to"
msgstr "默认为"

#: /tmp/twig/e6/a3/5a0d94b26ba8aa04a9db510846cadc07549d2e8069ff151400c869e0a589.php:34
#: /tmp/twig/8f/f1/a489799fee390db474514dd1c4aadb84599a05571c4c24c42e796c8192cb.php:264
msgid "Image Admin"
msgstr "图像管理"

#: /tmp/twig/e6/a3/5a0d94b26ba8aa04a9db510846cadc07549d2e8069ff151400c869e0a589.php:41
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: /tmp/twig/e6/a3/5a0d94b26ba8aa04a9db510846cadc07549d2e8069ff151400c869e0a589.php:43
msgid "Approve as NSFW"
msgstr "批准为NSFW"

#: /tmp/twig/e6/a3/5a0d94b26ba8aa04a9db510846cadc07549d2e8069ff151400c869e0a589.php:45
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#: /tmp/twig/e6/a3/5a0d94b26ba8aa04a9db510846cadc07549d2e8069ff151400c869e0a589.php:47
msgid "Skip"
msgstr "跳跃"

#: /tmp/twig/12/4f/010d4daa418a9a0491ea0c8104e22d0243ddd68acb3851c4d8bccea7c78a.php:32
msgid "Tag Cloud"
msgstr "标签云"

#: /tmp/twig/12/30/714f15b8ecc5f188e96cd3db6b0fb07ee56484e202917319373107b66fcc.php:34
msgid "Site Terms and Conditions of Use"
msgstr "网站使用条款及条件"

#: /tmp/twig/8f/f1/a489799fee390db474514dd1c4aadb84599a05571c4c24c42e796c8192cb.php:114
msgid "User avatar"
msgstr "头像"

#: /tmp/twig/8f/f1/a489799fee390db474514dd1c4aadb84599a05571c4c24c42e796c8192cb.php:126
msgid "User Profile"
msgstr "用户配置文件"

#: /tmp/twig/8f/f1/a489799fee390db474514dd1c4aadb84599a05571c4c24c42e796c8192cb.php:132
#: ../pages/saved.php:12
msgid "Saved Images"
msgstr "保存图片"

#: /tmp/twig/8f/f1/a489799fee390db474514dd1c4aadb84599a05571c4c24c42e796c8192cb.php:138
msgid "Uploads"
msgstr "上传"

#: /tmp/twig/8f/f1/a489799fee390db474514dd1c4aadb84599a05571c4c24c42e796c8192cb.php:146
#: /tmp/twig/8f/f1/a489799fee390db474514dd1c4aadb84599a05571c4c24c42e796c8192cb.php:294
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: /tmp/twig/8f/f1/a489799fee390db474514dd1c4aadb84599a05571c4c24c42e796c8192cb.php:166
msgid "Dislike Image"
msgstr "不喜欢的图片"

#: /tmp/twig/8f/f1/a489799fee390db474514dd1c4aadb84599a05571c4c24c42e796c8192cb.php:174
msgid "Like Image"
msgstr "像图片"

#: /tmp/twig/8f/f1/a489799fee390db474514dd1c4aadb84599a05571c4c24c42e796c8192cb.php:181
msgid "Upload Image"
msgstr "上传图片"

#: /tmp/twig/8f/f1/a489799fee390db474514dd1c4aadb84599a05571c4c24c42e796c8192cb.php:185
msgid "Add Image from URL"
msgstr "添加图像从网址"

#: /tmp/twig/8f/f1/a489799fee390db474514dd1c4aadb84599a05571c4c24c42e796c8192cb.php:195
msgid "Save Image"
msgstr "保存图像"

#: /tmp/twig/8f/f1/a489799fee390db474514dd1c4aadb84599a05571c4c24c42e796c8192cb.php:238
msgid "Search using Google"
msgstr "搜索用谷歌"

#: /tmp/twig/8f/f1/a489799fee390db474514dd1c4aadb84599a05571c4c24c42e796c8192cb.php:244
msgid "Search using Tineye"
msgstr "搜索使用Tineye"

#: /tmp/twig/8f/f1/a489799fee390db474514dd1c4aadb84599a05571c4c24c42e796c8192cb.php:250
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#: /tmp/twig/8f/f1/a489799fee390db474514dd1c4aadb84599a05571c4c24c42e796c8192cb.php:256
msgid "View Fullscreen"
msgstr "查看全屏"

#: /tmp/twig/8f/f1/a489799fee390db474514dd1c4aadb84599a05571c4c24c42e796c8192cb.php:274
msgid "Search tags"
msgstr "搜索标签"

#: /tmp/twig/8f/f1/a489799fee390db474514dd1c4aadb84599a05571c4c24c42e796c8192cb.php:276
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: /tmp/twig/8f/f1/a489799fee390db474514dd1c4aadb84599a05571c4c24c42e796c8192cb.php:300
msgid "Firefox Web App"
msgstr "Firefox的Web应用程序"

#: /tmp/twig/8f/f1/a489799fee390db474514dd1c4aadb84599a05571c4c24c42e796c8192cb.php:310
msgid "Android App"
msgstr "Android应用程序"

#: /tmp/twig/8f/f1/a489799fee390db474514dd1c4aadb84599a05571c4c24c42e796c8192cb.php:315
msgid "Suggestions/Bugs"
msgstr "建议/错误"

#: /tmp/twig/8f/f1/a489799fee390db474514dd1c4aadb84599a05571c4c24c42e796c8192cb.php:350
msgid "Legal"
msgstr "法律"

#: /tmp/twig/8f/f1/a489799fee390db474514dd1c4aadb84599a05571c4c24c42e796c8192cb.php:354
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/Tag.php:26
msgid "Tag name cannot be empty"
msgstr "标签名称不能为空"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/Tag.php:27
msgid "Invalid image UID"
msgstr "无效的图像的UID"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/Tag.php:30
msgid "Invalid tag name"
msgstr "无效的变量名称"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/Tag.php:46
msgid "Tag already exists"
msgstr "标签已经存在"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/Tag.php:50
msgid "Tag added"
msgstr "添加标签"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/Tag.php:67
msgid "Tag value not set"
msgstr "没有设置标签值"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/Tag.php:88
msgid "No images with specified tag"
msgstr "使用指定的标签没有图像"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/Theme.php:30
msgid "Not a valid theme"
msgstr "不是一个有效的主题"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/Theme.php:44
msgid "Theme updated"
msgstr "主题更新"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/Refresh.php:28
msgid "Must be logged in to set refresh time"
msgstr "必须登录设定刷新时间"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/Refresh.php:33
msgid "Automatic refresh removed"
msgstr "自动刷新去掉"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/Refresh.php:34
msgid "Automatic refresh time updated"
msgstr "自动刷新时间更新"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/Refresh.php:67
msgid "Must be logged in to get refresh time"
msgstr "必须先登录才能得到刷新时间"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/API.php:47
msgid "Invalid class/URL"
msgstr "无效的类别/网址"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/Resource.php:32
#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/Image.php:128
#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/Image.php:160
#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/Image.php:328
#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/Image.php:351
#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/Image.php:603
msgid "Must be an admin to access method"
msgstr "必须是管理员才能访问方法"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/Image.php:29
#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/Image.php:55
msgid "Must be logged in to rate images"
msgstr "必须登入以评价图像"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/Image.php:37
msgid "Image liked"
msgstr "图片喜欢"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/Image.php:63
msgid "Image disliked"
msgstr "图片不喜欢"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/Image.php:81
msgid "Must be logged in to save images"
msgstr "必须登录保存图像"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/Image.php:84
msgid "Image saved"
msgstr "图像保存"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/Image.php:102
msgid "Must be logged in to unsave images"
msgstr "必须先登录才能不储存影像"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/Image.php:109
msgid "Image unsaved"
msgstr "未保存的图像"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/Image.php:143
msgid "Image approved"
msgstr "图像批准"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/Image.php:178
#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/Image.php:478
msgid "Image removed"
msgstr "图片被删除"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/Image.php:215
msgid "Not a valid image"
msgstr "不是有效的图像"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/Image.php:240
msgid "Duplicate image"
msgstr "复制图像"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/Image.php:257
msgid "Image added"
msgstr "添加图片"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/Image.php:295
msgid "No image specified"
msgstr "没有指定的图像"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/Image.php:296
msgid "No report type specified"
msgstr "没有指定报告类型"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/Image.php:312
msgid "Image Reported"
msgstr "图片报道"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/Image.php:335
#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/Image.php:359
msgid "No image result"
msgstr "没有图片结果"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/Image.php:378
msgid "No image results"
msgstr "没有图片结果"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/Image.php:475
msgid "Image not found"
msgstr "没有找到图片"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/Image.php:615
msgid "Images merged"
msgstr "图像合并"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/User.php:58
#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/User.php:127
msgid "User not found"
msgstr "用户未找到"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/User.php:130
msgid "Invalid password"
msgstr "无效的密码"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/User.php:139
msgid "Login successful"
msgstr "登录成功"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/User.php:161
msgid "Logged out"
msgstr "注销"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/User.php:178
msgid "No username specified"
msgstr "没有指定的用户名"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/User.php:179
msgid "No password specified"
msgstr "没有指定的密码"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/User.php:180
msgid "No email specified"
msgstr "没有指定的电子邮件"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/User.php:185
msgid "Username already exists"
msgstr "用户名已经存在"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/User.php:193
msgid "User added"
msgstr "用户加入"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/User.php:213
msgid "This users saved images are not publicly shared"
msgstr "此用户保存的图像，但未公开"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/User.php:251
msgid "This users uploaded images are not publicly shared"
msgstr "此用户上传的图片，但未公开"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/User.php:312
msgid "Reset email sent"
msgstr "复位发送电子邮件"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/User.php:329
msgid "Password is blank"
msgstr "密码为空"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/User.php:337
msgid "Password reset key not found"
msgstr "密码重置键未找到"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/User.php:349
msgid "User session error"
msgstr "用户会话错误"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/User.php:361
msgid "Password changed"
msgstr "密码修改"

#: ../classes/JohnVanOrange/jvo/Base.php:14
msgid "Invalid method"
msgstr "无效的方法"

#: ../pages/tag.php:14
msgid "Images tagged"
msgstr "标签的图片"

#: ../pages/recentlikes.php:10
msgid "Recently Liked Images"
msgstr "最近喜欢的图片"

#: ../pages/recent.php:10
msgid "Recently Added Images"
msgstr "最近添加的图片"

#: ../pages/uploads.php:12
msgid "Uploaded Images"
msgstr "上传图片"
